 中國承諾到2060年實現碳中和，莉莉·派克解釋道 
 史密斯和貝塞拉在過去曾有過爭執，去年史密斯要求德州遊騎兵隊調查法官在沒有委員批准的情況下從法庭會議議程中刪除一項項目的決定。 《COVID-19魅力者:一個自稱重罪犯的人如何說服當選官員試圖幫助他從大流行中獲利》作者:Vianna Davila, Jeremy Schwartz和Lexi Churchill 
 “能源安全是中國的一個關鍵問題，是領導層議程的重中之重，”赫格倫德說。 中國承諾實現碳中和，但仍然對煤炭上癮 
 現在任命法官時，人們公開期望他們能幫助推進自己的政治議程。 三種方法使最高法院減少黨派|Annalisa Merelli | 2020年9月22日|Quartz 
 Cafe Media的班尼斯特表示，如果以過去的歷史為依據，蘋果很可能會繼續限制廣告追蹤機制，因為它將繼續圍繞隱私制定議程。 蘋果最新的反追蹤變化給出版商帶來了新的頭痛 
 第89屆國會可能為他的夢想議程中一系列有爭議的計劃提供了更肥沃的土壤。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在那裡，許多少數族裔家長支持湯姆·托克拉森，他支持教育改革議程。 公共部門工會如何分化民主黨|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 但電影中的靈感和基於信仰的議程並不能保證票房成功。 上帝，你在那裡嗎? 這是尼古拉斯·凱奇和電影化的宗教之年馬修·保羅·特納，2014年12月28日，每日野獸 
 第一次會議上有多名發言者，他們的發言都植根於黨派議程。 左翼對亞歷克的回答|Ben Jacobs | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 ALEC吸引了那些看到機會推動議程的公司，而不考慮意識形態。 左翼對亞歷克的回答|Ben Jacobs | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 每名代表可由顧問陪同，會議議程上每個項目的顧問人數不得超過兩人。 哈珀世界大戰畫報圖書館，第十二卷|各種 
 本次會議的地點和議程應在附件中明確。 哈珀世界大戰畫報圖書館，第十二卷|各種 
 命題的存在與議程有關——關於要做或要做的事情，對要求採取行動的形勢的判斷。 實驗邏輯論文集|約翰·杜威 
 在講述他一生的書中，最可悲的一件事就是不斷提到議程——他要做的事情。 父親給上大學的兒子的信|查爾斯·富蘭克林·斯溫 
 但議程很快就變成了nugae——不可能——原因很簡單，一如既往，缺乏時間。 父親給上大學的兒子的信|查爾斯·富蘭克林·斯溫